覺得唔夾 但佢好愛我

佢係真係100%全心全意對我 對我好

但我覺得自己未必真係可以對住佢一世

我覺得我地既世界觀 價值觀都唔同

好難去決擇 我怕我講分手佢會崩潰

但一齊左咁耐都好有感情 但唔夾就係唔夾

我O1 之前無諗清楚就去追 只係單純想有個女朋友

唉 好後悔 好對佢唔住 由有分手既念頭開始後就不停挖佢d缺點出黎

有無人有類似經驗分享下

垃圾

未玩夠就未玩夠 揾乜撚野藉口

價值觀點唔同？

唔夾就唔好拖住人啦

講多少少

我都試過類似

老老實實 我唔知叫未玩過定點

我只係覺後佢同我既睇法好唔同

我係同佢一齊之後會超級避忌其他異性

我都唔知點講好

中出即飛啦 當佢雞咁屌 一定要屌到佢喊 話比佢聽你從來無鐘意過條女

屌你老母 講野唔撚識尊重

點解咁似我男朋友對我既態度

見異思遷正垃圾

屌你老母 你當初都係玩下玩下咁啦柒頭 尊你老母重咩 係尊重就唔會對你咁好都飛鳩人啦仆街 叫你中出即飛唔聽都算仲屌返人老母

屌 同你感受一樣 不過我係絲

你夠唔尊重條女喇 要人尊重你 玩玩下咁既心態 害鳩人同你哂時間 你仲有面係到講???

你邊撚到見到我玩玩下 如果我玩玩下一早飛左啦

唔一齊點知夾唔夾呀屌你老母

入翻你老母個閪到啦

岩呀樓主玻璃心 明玩人心態仲覺得自己岩

唔夾就要分手 唔啱feel真係好難頂 早走早著 自己唔洗煩 人地又無咁傷